機場有公安

條友比人捉住
有幾個走甩左
條友仲話自己無銀包

發生咩事

Push

推

點捉到?

預左有 但諗唔到咁易捉到

咩事

咁係咪一個有力證據比美國知中共直接介入?

唔知
條友一走比人圍住
有幾條友

公安部出入境管理局

做咩捉？

公安部簽發咋wo

港共死穴721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

點知係公安？

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

香港人歡樂卡都係呢個簽發

丟撚晒啲證件佢

係

剪左佢d證

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

如何證明是公安

拎比在場記者

普通證件黎 唔係公安

公安證呢

發卡機構

應該會比人用黎當兵同改教

深圳市公安局第二批辅警招聘政审合格人员名册

相無依家時間 公安點證明 一切無fact check都唔會信住

搵記者影低先，聽日記者會再清算

通行證黎架

公安簽發=/=公安

發咭機構喎....

唔你老母臭閪

記者朋友

好波

Well done bro

【行動】用提款去代替年青人流血

真？

不推文回覆 假料。公安洗撚帶證做嘢

邊道有寫公安？
唔好亂屈

我張回鄉咭都有公安部出入境管理局字樣，有冇fact check 呀？

震驚！

收皮

721 811 721 811 721 811 721 811

幫佢參下軍

有巴打起到係公安啦

1. 依個係招聘名册
2. 大陸仔撞名係好常見

自己google
至少同名
係唔係同一個人就證明唔到

唔理係咪公安
參咗軍先

比記者

垃撚圾

我有個fd係機場.都話佢係公安啦

Checked

點證明先得嫁

我都係

呢張證只係證明到係大陸人

係啲分化撚洗緊版想搞到人唔去機場, 唔好推嗰啲post加入罵戰

機場要人呀

保護义士

J 帶有英領係到

推呀

pish

點捉到？交去聯合國作為一國兩制失敗証據？

碌上去睇留言

快d幫佢簽捐贈器官

洗咩幫人證明

你係咪未申請過回鄉證

雖然可能撞名
但係個公安咁啱又係深圳區

發證機構黎
姐係入境處

佢著草？
不要讓英國走了

柒少陣啦你

全港8成人都係公安

佢地都係深圳人 matched
條友住羅湖
你睇佢身份證

所有大陸通行證和護照都係呢個局issue 架
咪柒

以下為轉述資料：

1831 有臥底

1837 在場人士仲圍住佢，高呼「還眼」及要求他出示委任證

1839 發現第二個僑裝成示威者的人士，經查看身分證後發現為大陸人

1844 俾人發現係臥底嘅狗俾人圍 佢多次推走喺佢前面嘅呀婆 但現場人士唔俾佢走

1850 有人做架兩救人

1853 有人指其中一個係遊客
因有一自稱係其朋友嘅大話佢係遊客

1855 此人一直冇否認自己係警察（圖為早前照片）

走得甩

如何證明係公安？

會唔會太易

邊撚度有公安證

佢個袋有武警委任證

勁到你呢

咁佢做過咩野證明你地覺得佢係公安
tg有個粉蛆展覽館 你有理由
佢地可能會幫手起底

大陸仲唔知自己有咩弱點.

咁都冇人講

會唔會搵到香港警察委任證

身份證啫，唔係狗牌喎

有人起到係福田分局

雖然有同名同姓既可能

但係深圳咁近香港 可能真係有鬼

Fc pls

Dklm

屌 捉到仲要fc 你地信唔撚信架

冇炒車, 因為大陸咩都係實名制,
自己google就知了.

呢到成班人係到話唔係公安.搞笑咩

似樣? 上面個張有地址

梗係
報cia先

似炒車～～
不過唔排除係臥底

係公安黎

得啦得啦p牌仔

好多p牌三毛想幫手洗白

純粹大陸人姐
唔好推啦

推依個

大佬咁樣走仲唔係身有屎

而且同名又同時要係公安既可能性係好低

推

Sorry 呀真係無支那卡呀
無你咁撚熟呀
唔知都比你屌咁

有冇同名同姓嘅可能？

盲撚 睇上面啦

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

咁都叫炒車？

我相信同名同姓 又同時係公安既可能性唔高

再加上佢地咁撚驚又第一時間跑走

我會比較相信佢係公安

笑死 無知真係好可怕
最慘佢好似身份証咁寫埋簽發
都可以當佢公安
我唔係撐大陸人 但係比返基本既思維出黎先啦

光名正大唔你公安嘅話咁點解佢地咁驚要落荒而途

雖然九成係,但呢兩張唔係公安証, 上面個張係大陸身份證下面個張係港澳通行證

都話係簽發機構

所有大陸人黎香港都有呢兩張

屌你正呀嘛，文宣一定要加埋

有冇記者

Sor 自膠
但點解公安名單咁易查到

勁，做得好

邊句屌緊 咁敏感

呢句就屌你啦
反共 都唔熟書

Google左 真公安

Well Done

Google
徐锦炀

屌你，咁撚樣都搵到，邊夠你玩，亲。

ICBC

你俾大陸佬圍住你跑唔跑走

透明過香港

正丫

拎去貼堂唔該

深圳福田分局 咁都唔係？？？

現場網絡根本好慢 冇人上連登咁 你老母d post 五毛出撚哂黎 仲要大量 痴線 係咁話人炒車 你唔係五毛就係傻系冷氣軍師一個 po都唔識追

著咩衫？

公安直接扮示威者

透明到地址都有埋

同名唔代表佢係

追post先啦 懶撚

Mon post 原來唔至驚犬 仲有 公安 hi 公安

lm睇集體炒車

行出機場解決

咁佢係機場做過咩?打人?
就算佢係公安 都要講佢做過咩
先有位入佢罪

公安有證架! 依2張唔係啵!

...咁都可能係同名啫

有公安混入都唔夠?

話炒車果啲係三毛想洗白

深圳福田分局 喺正香港隔離 好大機會中

扮示威者搞鳩啲遊客啊

以眼還眼

全香港人去機場呼籲唔好塞機場

呢個時候應該用國貨百度。

呢單嘢一捉錯就柒

push

唔好理住 推撚到全世界都知先講 話知炒唔炒車

條友考試又考得幾好

公安在扮示威人士

影俾大家睇!

咁啱同名
咁啱深圳人（隻公安狗又係福田分局）
咁啱呢個時勢係香港機場

咁啱入機場飛返深圳？

有佢地身分證資料可以做咩呢

竟然公安直接出手
日日都有驚喜

參軍參軍

死傻撚 post都唔識追
你唔係五毛就係傻系0貢獻冷氣軍師一個

三毛：2個人黎

艱苦地區

唔好學思維住
學識追post先ok?

叻仔！

屌你正呀喂.jpg

又係一個局 係公安又點

公開透明 警犬幾時學下公安

好奇怪，點解深圳人又可以拎到回鄉證？回鄉證唔係比港澳居民申請架咩？

單憑呢點都已經可以打到佢殘廢 殺一儆百！

行動post要推晒上去！

有佢個樣有冇可能知係咪真公安

咁人都捉到 身份證都影埋點解影唔到張所謂武警委任證?

後尾google咗個名，係真公安

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

咪撚俾佢走呀！

其實中国公務員位全部要做政治審查（即係政審）先請得
Pass 咗政審無乜大不了 呢份料最多夠証明佢考過輔警
而輔警個權力係低過公安好多最多係喺條街指揮交通嗰類
唔係話炒車 但係個證據唔算有力 希望大家搵到多啲料

公安部出入境管理局簽發係所有人－样，何以證實係公安呢？

圖？
有就真係就地殘廢無人怪你

tg group有人搵緊資料
好快有結果

blocked

捉到正仲話冇公安…

你係支那人會唔會過黎集會阿 貪得意咩

公安同志你好！争取独立的路上你辛苦了！千万别被中央发现！

HOCC 都post 左了
又有核彈

煲撚大佢！！！！！

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

露出馬腳

証實確認咗？

屌
個個杯弓蛇影
雖然農曆七月姐
唔好成日以為自己撞鬼

Privacy差到咁

幫佢出名啦！
禍必及妻兒！
後果係點？
關我撚事！

fc咗咪講囉 p牌又得罪你？問下會死㗎 說好的不分化呢

機管局呃緊全世界！！！
根本好多機無cancel 係想用翻琴日個招白色恐怖嚇走示威者
傳出去！！！
愈少人愈危險⚠️

大陸真係0私隱

729 P 牌仔

點解圍住先 普通一個遊客被人圍咪解釋返囉跑咩先

已經有人幫佢捐左器官 好快手

追post先啦 福田分局啊

嘗試拎返你張/已剪碎嘅回鄉證睇下簽發機構真係公安部出入境管理局

sor9ry 無 支那卡狗也不屌

標準配搭，身份證加通行證

捉到了

同名同姓,
住深圳市
福田公安分局,
2018年入職,
今年23歲既年輕公安輔警
夜晚7點喺機場冇行李扮到示威者咁做乜鳩?

全部都好撚吻合, 炒乜撚野車?
請用手頭上既資料繼續起多D底

Copy from另一位巴打

追post啦

邊個繼續再幫呢條支那仔辯護呀？

有曬圖5毛狗

似係 但證據唔夠充分

另外 建議手足起一起下上面班人既底 睇下係三毛定真心膠

睇嚟都係搭廠車嚟

同名同姓,
住深圳市
福田公安分局,
2018年入職,
今年23歲既年輕公安輔警
夜晚7點喺機場冇行李扮到示威者咁做乜鳩?
仲要即刻走佬留低個袋入面有兩枝木棍！

全部都好撚吻合, 炒乜撚野車?
請用手頭上既資料繼續起多D底

同名同姓,
住深圳市
福田公安分局,
2018年入職,
今年23歲既年輕公安輔警
夜晚7點喺機場冇行李扮到示威者咁做乜鳩?

全部都好撚吻合, 炒乜撚野車?
請用手頭上既資料繼續起多D底

811

冇話炒證據唔夠充分姐

露底啦
一樣
Block左佢啦

炒唔炒有咩關係喔？

一個post就引到大量三毛現形

現兜兜公安喺香港攪事

佢一開頭做左D咩引起人懷疑?

證據夠都無用啦
班藍屍咪話鋼珠爆人隻眼

咩729??
唔明
講清楚D
P牌仔得罪你呀!

咁又冇錯 不過都十成九啦 建議搵埋相就最好

遲啲要講：

公安做嘢，唔使你教。

班狗可以返屋企食屎了。

要證據確鑿先可以令政府落唔到台

廢中廢老信就得
個班人無咩腦

有公安滲透示威人士中阻人登機

有依個 加埋幾條友集體行動 比人捉到仲咁冷靜
呼之欲出啦

搵人留底 驚被del

CIA

政府做到咁撚鬼，公信力係負數，無人會再信。

打

入境處唔知有冇紀錄
算啦，林鄭手下

果班 分分鐘支持公安來港執法

公安送子彈

你咪大陸閪

簽發機構

推！！

p

Sor 係現場講
我冇睇到
我問下有冇相先

影埋後面睇吓係咪只可以逗留七日嘛

你追左post未

己起底, 係公安, 已申請器官捐贈

打撚死佢

啊！原來近排D暴力事件就係內地派公安扮示威者做既!之前機場攪阻路都應該係佢!唔怪得港澳辦記者會話恐怖組織啦！派人落香港攪事屈香港人!明晒!

輔警
仲有名可以同名

使唔使同一主題咁多POST呀 用既相仲要一樣=_=

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

理得你夠唔夠力
支那人嚟扮示威者就夠
推

屌緊佢殘體宇 懶醒

屌

lm

公安 係咁上下啦
唔好太高期望

認真，乜公安有身份證？（我幾肯定解放軍係冇，但公安/武警真係唔肯定）

ho ball

公安明撐反送中

公安

佢有冇機票? 如果冇去機場做咩?

講真架，我估個名同號碼先係關鍵

扑撚晒佢

721 811

最好backup

Back up!!!!!!!!!

支那無得睇聖鬥士星矢？
同一招對聖鬥士唔可以用兩次

[緊急分析]法！不！責！眾！

冇用VPN開

Sor唔係武警委任證
係佢嘅身分證